娜璉飯係ONCE界入面最垃圾既飯

南韓女團TWICE憑著甜美的外貌(?)和出眾的歌唱(?)、舞蹈實力(?)，在全球都有許多死忠粉絲，只不過近日成員們深受「私生飯」困擾，彩瑛26日還在Instagram上發文透露自己的的電話號碼遭到流出，不停受到電話、簡訊騷擾，27日這個兇手曝光，竟是之前跟蹤娜璉的一名德國男子。

▲TWICE彩瑛電話號碼流出，兇手竟是「娜璉德國跟蹤狂」。（圖／翻攝自韓網）

TWICE成員彩瑛26日透露電話號碼遭到流出後，引起大批粉絲的擔心，只不過網友似乎找出了曝光電話號碼的兇手，就是當時因為跟蹤娜璉而受到Once關注的德國男，網友找到了該男最初的po文，竟然直接把彩瑛的電話號碼公布在推特。

▲TWICE彩瑛電話號碼流出，兇手竟是「娜璉德國跟蹤狂」。（圖／翻攝自微博）

該男不只公布了彩瑛的電話號碼，甚至吆喝其他歌迷幫他一起傳送訊息給彩瑛，問她「為什麼JYP要無視他？為什麼娜璉不能跟他聯絡？」表示自己的所作所為都是為了能更近一步接觸到娜璉，離譜的行徑讓大批粉絲相當髮指。

▲該名「娜璉德國跟蹤狂」發文，令人髮指。（圖／翻攝自微博）

而在彩瑛發文撻伐私生飯後，該男似乎受到了許多網民的攻擊，不停在推特上傳道歉文，對於把號碼公開一事感到相當抱歉，只不過話鋒一轉他又表示希望彩瑛能夠把貼文刪掉，因為他受到了很多威脅，也讓他感到很傷心，明明自己沒有想要傷害他人的心，為何彩瑛要這樣對他，甚至主張自己公開號碼並沒有錯，錯在於騷擾彩英的那些網民，種種狂傲的言語以及誇張的思想引起大批粉絲的憤怒，紛紛留言要他適可而止。

支持樓主

私生唔係fans

死癲佬

印狗第2

條友真係幾癲吓...

希望娜璉同佢做愛 滿足下個痴線佬完事==

好撚嘔心

娜璉應該會俾個佬溶左

樓主做咩po自己出嚟

如果佢偷到娜璉條底褲出嚟我都會聞下..

諗起入金希澈宿舍留紙仔個癩婆...

波波好波

娜璉

佢香港區第1垃圾

不嬲都話中意得閪女人唔係盲嘅聾嘅，就係腦殘

米癲拉

格肋底摺痕